Wu-han Clan Ain't Nothing to Fuck With

Wu-Han style

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次